太子聯合京華酒樓 我屌你老母！

漢寶集團
請加入杯葛名單

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

Push

推撚爆

1823，，一齊投訴

根本做中菜酒家d人多數是低學歷，根據民調低學歷大部分是藍屍。
侍應大部分是新香港人。
完

拒絕消費
更加米去中式餐廳

酒樓全部都係深藍

香港唔應該再有茶樓

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

再推

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎做黃大仙人！